Tullid ette Tappiko walla rekrutid ennast öiendama.
Nr.1. Hans Reinson ellab Stawropoli kubermangus.
Nr.2. Jaan Anton räkis, et temmal ei ollema siin wallas ühtegi nöudmist, agga Ruttigwerrest Jaan Läne ollema temmal 300 rubla sada.
Nr.3. Jürri Aunapu räkis, et temmal ei ollema kellegi käest ühtegi sada.
Nr.4. Hans Pusep räkis, et temmal ei ollema ühtegi nöudmist.
Nr.5. Karel Jürgen räkis, et temmal ollema teise pole perremehhe käest pool maiast wäljamaksmisse hinda Jürri Reinsoni käest sada ja nimmelt 90 rubla. Peale selle ollema temma maia ueste ehhitanud ja nöudma ukste haknate t ja ahjude eest k 50 rubla. Hans Jürgen ja Johann Waldmann jäwa seda asja öiendama.
Nr. 6. Karel Saar räkis, et temmal ollema Toma Jagu käest 4 rubla rahha sada. Awinurmes 50 wersta kaugel.
